We are Hongkongers!! 9-10陪小妹入大球場撐香港隊

太貴
睇live支持

180only

學生要發夢食飯撘車
你地加油

學生40喳

賣曬啦

套票啦最多入場請你飲啤酒

有冇link買飛

學生可以喺cityline照買主層-套票
唔洗一定買晒四張
只要照禁伊朗果場橙色套票之後埋單
就可以買到單場$40特惠飛
From隔離po

想問下仲有無學生飛

牙蓋睇?

禁極黃色飛都係籠後面點搞？

飛已買